《我對呢個世界好失望》

小弟第一次寫故，有咩錯漏請細細力屌 。同時歡迎各位巴打提供意見或靈感，希望大家鍾意。

我叫文希，一個無地位無錢嘅死毒撚，因為絕望而得到改變的機會，以一個新身份重生。

站在七樓的邊緣，我諗我接下來要做嘅依件事會係我依19年人生中最勇敢嘅一件事，我行多三步，我就會離開依個咁可恨嘅世界

第一步，釋放啦，終於釋放啦。

第二步，玉晴啊...我真係好鐘意你架，點解你咁玩我呀？

第三步，我諗，就算我跳咗落去，都唔會有人傷心。

希望，來世我可以做番個有尊嚴嘅人。

從百米高高速墮下，就到地面嘅時候，我感覺到時間停止咗一刻，腦袋亦沒有綻放出美麗的鮮血，然後進入一個全白色的空間。

「嘩，估唔到我呢隻人都可以上天堂。」我輕鬆說道。

「𡃁仔，邊個話你係天堂？」。一個奇怪的「人」站在我面前，雖然我有少許驚訝，但既然我死了，能見到鬼神也不是甚麼奇怪事吧。

我面前這個「人」身穿全身白色西裝，面上卻是完全平滑的表面，毫無任何面部輪廓，除了咀唇及一副雪白的牙齒，樣子就像你在櫥窗看見的假模特兒一樣。

「咁我依家係邊？」我好奇地問，

「你依家係喺天堂同地肉嘅之間」那個「人」道。

「屌 咁咪即係人間？！」我驚訝的大叫了出來。

「非也，實際上你們人間並不屬於我們這個上中下的結構，這個地方叫空白。」

天堂

三不管-----------人間

地獄

「請容許我自我介紹，我叫Duke Agreas。算是你們想的神靈吧。」Agreas道，「你話你係阿格咩春話？你個名好難讀啊大佬。」我道

「我的名字不重要，最重要的是-------------我能給你重新過一個有尊嚴的人生。」Agreas道

仲有冇

盡快，剛剛開始作

留名

謝謝你的支持

自膠

Lm

謝謝你

文呢

因為篇文調整上有少少問題，遲啲會重開，對唔住吖，巴打

屌你老母